其實點解咁多人屌細so ..

擺明係條kol閪痕比人屌 明知人地有老婆 細so咁型屌下女好閒 隻臭雞點解搞人老公可以無人公審 反而要細so出黎道歉

難得有一次認同樓主

唔止一次啦

性行為雖要一塊濕潤的閪和一碌勃起的尻 互相配合
單方面與人進行性行為稱為強姦

細so被白滑kol強姦2年半 建議報警處理

如果因為佢黃所以原諒 咁黃圈既質素同藍絲有咩分別？

屌下閪人之常情組
洗唔洗咁嚴重

下？黃就要撐㗎啦！

香港無咩公義

咪係 女人就留返係屋企洗衫煮飯啦
係度勾人老公
浸佢豬籠都無得怨

其實應該兩個都係抵屌
係唔明點解咁一面倒屌細so
果個kol知人地有老婆仲痴埋去
而家仲想cap對話黎迫正印
其實都好有問題

你另一半同人屌閪都記得要咁大方

分尻同味 今日你奶 聽日佢奶

細so好慘

係啦
黃大哂架嘛
出下軌點可以俾人屌
真係慘

好想知道阿B係邊個！

鐘真濤

你合理化得有老婆仔女既男人屌下閪係好閒，但就覺得條女搵男人黎止痕係臭雞
做人唔好咁雙重標準啦

... 男人應酬下姐 識返屋企咪得 佢玩女人證明佢係有才華既人

冇料到邊有女肯比你屌

可能全部提過既女都有搞過

睇下成龍 志偉哥就知啦

咁又點

男人嘅典範 都要俾人屌